note 10+ 定 iPhone 11 pro max

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

Why note both

9月15日見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

講一下重量
note10+ 196g

iPhone 11 pro max 226g

對

我都係呢兩部思考緊
note10+佔屏大 畫面靚 有指紋解鎖
iphone就抗爭手機 ios冇煩惱
利申 iphone x使用中

iphone

利申轉左note 10+ 唔識用

其實note 10/10+ 仲會唔會好似以前咁越用越lag
有考慮過但過唔到心理關口，iphone 太順
利申用緊iphone x

三星的 會爆炸

Of course iPhone

支筆無柒用
咁細個芒除非係用手寫輸入法打字
玩轉珠，tsum tsum

如果唔係支筆有咩用

我會諗11 pro max or s10+

同樣1516緊 擔心轉會用唔慣
但個note個mon靚啲又有指紋

note10++錢同你換11pro max

note10有冇咁衰

唔係衰 不過都係想轉番iphone

咩原因呢？

咪吹啦⋯一個正常人好地地用開iOS +macOS +tvOS +watchOS+Apple homekit 成個生態系統配合得咁完美...又點會屎忽痕走去轉用癌癌蠶蠶垃圾Android 呀?

你依件垃圾唔好俾我講中部電話只係用嚟碌吓fb wechat果啲垃圾app，分分鐘Apple map / IMessage FaceTime audio Apple news Apple news+ magazine Apple Music Apple TV Apple Watch macOS Apple HomePod 都未用過!

好似聽晚iOS 13 更新, Apple HomePod 都有update handsoff feature, 我返到屋企將部電話靠近個HomePod 就識自動繼續播番我喺電話聽緊嘅嘢，無縫連接都幾爽！期待Apple arcade 正式推出，又有新野玩，五蚊美金月費抵玩！條女又唔會再亂咁下載啲垃圾game

Apple TV channel 就麻麻，我已經有HULU / hbo now / starz / showtime / cbs all access / SUNdance now/ Netflix ...嚟緊仲有個Disney +

自拍鏡太假

聽日試下收工去睇買唔買到

想試下用新野都唔俾

這就是idog 惡過畜龍